我車真核佐真奴打破英超紀錄！！！

史上首個傳球超過1896腳 而一個助攻都冇嘅球員
仲要唔係打後衛 打中場打到咁都真係難得
連法比加斯今季都兩個assists

要防守冇防守 又冇身型
要進攻冇射門 冇助攻 冇後上
要傳波冇直線 冇長傳

之前我已經開過po講過佐真奴傳球功夫未到家
全部橫傳後傳 但想傳啲威脅傳球就傳親都失

啲人話佢嘅作用係喺場上指揮隊友 傳遞沙利嘅指令
唔需要攻 唔需要守 唔需要射 唔需要傳

咁直接放個沙利喺中場唔好

我都支持放沙利落場好啲

仲係唔係球盲探測器

清 見你jer住佐真奴
睇黎真係睇到好炆

車路士只有莫拉達會睇到炆
唔係想jer佐真奴 但我真係一開fb就見到呢張相嘛

我一話佐真奴唔勁 就係咁俾人話唔識波
但又冇人講到佢勁啲乜
通常呢啲所謂球盲探測器 都係俾人攞嚟話自己識波 自己唔係球盲
但佐真奴我真係睇唔到佢有咩勁

對阿狗果場車迷J到噴精

高華錫咪差唔多，得個名氣

高華錫技術其實好細膩
好多小範圍嘅小動作就睇得出佢係幾好波
有少少似艾簡達拿嗰種
同埋之前有期施丹搵佢踢防中 佢都守得下

佐真奴是勁定廢 大家都心裏有數

冇防守冇進攻 弱點又大

得控制節奏同指揮隊友

咁既水平根本唔夠料幫球隊爭冠

問題係車仔3中場點都要有個提供到一定程度嘅侵略性或基本入球量，簡迪進攻好難要求太多，佐真奴主要逗後派波，如果高華錫都擔唔到更多進攻角色，隊波攻力就唔太掂，偏偏佢入到禁區冇乜作為，射波更加唔駛講

佢弱點真係好明顯
身型唔得 一拍就易甩
其實佢同法比加斯真係好似
兩個都係算deep lying多過防中

根本冇防守力 自然亦要搵多個掃蕩型嘅保護佢地
諷刺嘅係為咗遷就佐真奴 連簡迪都要躝開一二邊

干地自己係大師級deep-lying
但教車嗰陣都唔會咁信賴個deep-lying
偏偏沙利當佐真奴係仔咁

咁呢個就係沙利配置問題了
高華錫風格不嬲都係技術型 攻比較弱
如果沙利執意要排三個攻力唔強嘅中場就係佢問題
但球技上 我覺得高華錫冇大問題

打得逗後防中 冇key pass或者遠射 永遠只可以停留係2線水平

同埋其實巴斯基斯同阿朗素呢類典型墮後中場 都有非常唔錯嘅防守力
唔係只係講佢地攔截出色同硬淨
仲有遮線 預判呢啲係做得好好
佐真奴完全係冇

派路防守應該相對較差
安察洛堤亦都知呢樣野 先放加度素喺度
但技術係頂尖級數
長傳 護球 遠射都係一流水平

簡迪可以做到加度素個作用 但佐真奴唔係派路

一線球會打呢個位通常都可以做到轉守為攻
佢冇防守又要打中場最後個位其實都幾難搞
變相加重干堤工作 又要帶波向前 又要幫佢保護條防線
有時仲要邊路幫手落底
唯一就係佐真奴要練好d防守

最慘沙利好似直頭覺得唔需要加度素呢個角色咁

其實我覺得買個類似kroos咁嘅人 kante專心防守 高華錫應該有能力突破上前 應該好好多

啱啱睇完曼城對貝頓，見到人地嘅根度簡，瘋狂派牌塞靚直線，再睇下佐真奴啲直線，真係有啲灰，冇比較冇傷害

貝頓咩質素

同費蘭甸奴比呢

可能識逗住

同神丹有咩分別

Denilson 二世

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"逗"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

有神丹一半先講啦

比返個防中位簡迪啦

一見講法比勁就知唔洗睇

講真佢係意甲都係一般

球盲探測器係時候出動

有冇助攻關球員咩事
佢有喺中場做到攔截或追迫對方中場或前鋒令佢地進攻唔到反而效益仲大
咁我覺得佢叫盡咗本份嘅球員，唔叫差囉

你都識講 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有
咁就同樓主講唔同啦

幾時做左攔截角色

加埋上場根度簡6助攻 新球王

平平地買個丹尼臣仲好

換走個前鋒可能已經做咗助攻王

點睇馬迪同佐真奴？

有冇聽過逗中場？

電欺傳波仲勁

高華錫真係好可惜 買斷左頂巴克利個位車仔中場一定勁好多

沙利都唔夠連登仔識波

無乜睇車

但就咁睇句野, 佢無助攻有咩問題

打deep lying 做到自己工作本份, 連接到中後場其實都足夠, 進攻責任搵中前場同閘咪可以

佢呢個睇傳球次數同傳球率仲緊要la

如果要佐真奴同派路,布斯基斯比
佐真奴冇得比
佢踢呢個位算中中矩矩
但未到世界級
一係你要踢到派路咁樣 雖然冇防守 但有long ball and vision, 咁個隊伍先值得為你付出多啲defensive effort
一係你踢到布斯基斯咁樣 遮線預判 節奏掌控 啲基本功做齊曬 真係做到防線前一道屏障

逗住個中場你識咩

咩啊！

有好多人話佢好重要㗎！

話佢係逗住形嘅中場！

你識咩啊！

唔同佢地比都好，佢嘅作用如果真係只用黎逗中場嘅話，我會揀返用巴克利或者法比
又或者再次級但勤力嘅飲水做工兵

英超唔同意甲會慢節奏咁踢
踢得急左影響表現都可以理解

不過作為一個令人有期待嘅派牌型中場
你俾唔到個19前鋒入波唔怪你
兩隻翼叫做有能力入波啦，而且打法上都係cut in嘅
咁多球波傳球都俾唔到啲威脅性嘅話，要佢黎做乜？

佐真奴長短傳冇，入波又冇，玩咩

佐真奴係得橫傳，佢直線都畀唔到，即刻露底

係咩? 之前唔小心入左車區, 見到車迷話佐真奴係差少少既普巴喎

其實比賽節奏對於球員能力又係一大考驗
依十幾廿年足球嘅節奏越來越快
用球能力又要高嘅同時你個反應時間又要快
以前球員可能有幾秒諗下 而家啲球員隨時一秒鐘都冇就要作出決定
world class deep lying midfielder 買少見少

好多波係禁區頂好好射佢都唔試

基本上mark 死 Jorginho ,對手要守和真係唔難

你見藥膏去左A米踢到識飛咁，就諗到比賽節奏個影響性
如果佐仔唔可以適應英超節奏俾到表現嘅
deep lying play marker做唔到野
咁用返啲工兵型嘅中場同對面搶好過

搶完由韋利安或者夏薩特去造波好過

依家咁橫傳法，同啲老patpat公務員冇分別
不求有功但求無過

mark死夏薩特嘅情況都係一樣
依家隊車仔唔似以前咁邊個位都可以獨當一面

前季嗰場追住花嚟守勁到痴線
勁過靴里拉跟夏薩特入廁所

車仔中場真係冇乜創造力 前鋒又唔爭氣 得番2隻翼有攻力

好過神軒啦

正式啲係0.25隻
韋利安會幫你斷纜

夏薩特會揀波踢，仲要好多時都只係揀半場波

柏度唔係成日出，出都係當cut in fwd多

deep lying playmaker又未到佢份
防中又唔係，box to box又唔係

其實咪米基咁上下

以前哥斯達一個人係可壓制到2個中堅,甚至防中, 之後兩邊可以輕鬆壓上前場,家陣車仔兩邊側邊完全唔係以前個皮

(非車迷)但真心覺得哥斯達好撚屈

咁咪即係丹尼臣

神丹可能仲好過佐仔

英冠料

之後咪有一球畀小花拉左去散步畀拉仔長驅直進最後仲畀阿so入埋波

咁都拉埋嚟講

咁佢話守到勁到痴線ma

講mark美斯 但又屌佢比阿so入波

果球就係佢跟實晒小花搞到條防線中門大口最後仲畀人入波ma
果球失波佢負既責任唔細喎

神軒

佢講緊追住美斯守得好 你又要屌佢冇mark其他人 你玩曬

佢定阿記名宿神丹勁D?

ederson 助攻都多過牠

逗住中場可以拎到世一wo 好重要

仲係呀
不過係調返轉探測撐佢果班係球盲呀嘛

如果佢跟哥迪奧拿應該會高好多層次

佐真奴唯一既作用係解放干堤去做埋進攻

簡迪家下隨時起腳同後上仲多過隔離果兩件

就係想講追住一個守 =/= 守得好

成功解放簡迪全面既能力

幾千萬抵玩到 要攻有攻，要守有守

睇個勢佢仲有得進步先恐怖

奧燒去車仔

笑左，conte撚係deep-lying

掃蕩防中升級到btb

今年金球獎應該係佢同摩迪之爭

逗住中場獎

又係呢段野 原來變咗佐真奴潮文

PSG華DEE大家又點睇

仆街哥狗又用博奕水對手買水貨

吹大左

佐真奴唔算廢
但唔值得車仔用佢做核心而犧牲其他隊友
特別係kante

沙利執教球風重踢法、場面好睇
油王請得佢番黎係想根本改變車仔踢法
由呢十幾年踢開既防反改傳控
今個夏天簽得兩條友+舊人大部分踢開防反
唔係有幾多個球員arm沙利用
而家車仔以佐仔做核心重建緊
開始換緊血
要俾多1-2個轉會窗時間重組先睇到真正佐仔+sarriball

油王真係咁有耐性?

得罪講句
如果油王只係為左拎冠軍就唔會請佢啦
份cv一個冠軍都無

咁都入佢數
防守係成team責任喎
教練玩得man mark
就預左人地會拉你走
其他人要幫手補

老實睇左佢半季 結論就係冇咩印象
前邊有莫拉達做最柒個位 搶曬風頭

對佐真奴 成季既表現評價 係比唔落手 因為唔知佢做過咩

打熱刺個場起左3次(如果無記錯) 一次中柱

前面美斯小白沙維 影帝做過啲咩
冇乜印象

想知佢係拿玻里時係咪都係咁踢？

好聽啲叫 節奏大師
唔好聽叫 拖慢進攻

無睇佢拿玻里嗰陣
都係咁上下？

淨係識拖慢唔叫節奏大師

從簡迪都要後上助攻又攻又守咁周圍走，就知佐真奴得個控制節奏嘅作用...

真 前面太搶風頭

唯一可以打破依個定律就係皇馬既逗住中場

不過不失啦暫時
其他人熟咗沙利套戰術嘅話佢嘅作用應該會明顯啲

唔知點講
覺得轉咗433陣+搵佐仔做核心
其餘9個變到好似唔識踢波咁.....

彈入禁區又俾咗落底線
其實佢d傳波真係好撚廢

大衛雷斯輕輕鬆鬆又助攻

雷斯長波不嬲準過佐真奴

知道馬迪有幾撚勁未

當初話佢廢直接賣比對家，依家馬迪成個派路咁撚樣

呢條友開季已經神丹短傳，仲要偶有醫院波回後差d搞到失波
去到今時今日都仲有車狗手足撐佢

馬迪走之前的確係廢到仆街

你都戇撚鳩，搵佐仔同影帝比

馬迪堅廢

派路

佐真奴精華重溫

yes 廢人黎

之前 Sarri 話 Kante 唔足夠 Technically 打正中中場個位
陣中只有 Jorginho 同 Fabregas 夠資格打
我諗咗好耐 Technically 呢個字
除咗 Fabregas 嘅傳球仲可以有得拗之外
我唔覺得 Kante 有邊一忽 Technically 差過 Jorginho
我費煞思量咁諗
我覺得 Jorginho 只係將啲嘢複雜化同比較鍾意上腳之外
基本上係冇一樣係好過 Kante

條友剩係識好短橫傳 冇長傳 冇遠射 冇防守 冇創造力

我用法比好過啦 佢做到既野法比一定做到 仲多範長傳

最撚嬲係要干堤就佢打box to box 人地打防中打到世界第一防中 為左個denilson II轉型

技術好
推到波向前
防務都叫勤力

但創造力麻麻，以前聽講有遠射但未見到

唔嬲 簡迪因為佢被逼轉位反而又開發左新技能
已經超越左馬基叔既功能